陳同佳：黑錢咋吓？！我都冇事啦，大驚小怪！ ...(笑)

diu搵條仆街同星火比

佳佳同我有幾分交情，大家有冇問題想問

今日搞星火如果乜事都冇,23條好快行得